冇人知邊間黃店有千層蛋糕食?

如題!

我唔要中資McCafe

holam bakery

holambakery

LittlepainterHK

call me chef

This?

Jasons’ pancake

依間唔好食

沛公黃嗎

係呀 食落好軟滑

A1 ?

好伏

LAMLAMLI

花憩

push

呢間好食

黃店?

好難食

哩間真係勁伏

Lamlamli_bakery

黃架
上年已經開始表態